呢個時期，係咪謝霆鋒最型

同期嘅王傑收佢皮啦

王傑俾佢收咗皮

Horizons果期最型...應該

陳偉霆吊打佢

最型果期喺維園

一定係呢期

行前行前 疊後疊後 你說聽者得救
搖搖頭 踏踏步

比冠A帶緊帽果期？